JAR файл находится в папке out.
Результат работы программы на тестовом файле tickets:

Разница между средней ценой и медианой: 460.0
Билеты с минимальным временем полета из Владивостока в Тель-Авив
Перевозчик: SU Время полета: 13 часов 0 минут
Перевозчик: S7 Время полета: 13 часов 30 минут
Перевозчик: TK Время полета: 12 часов 50 минут
Перевозчик: BA Время полета: 15 часов 5 минут